酒醉三分醒到底係咪真

飲醉酒之後講既野到底信唔信得過
都唔知係亂講定其實係收埋左係個心到 然後借飲醉講哂出黎

威

點啊又

係有三分醒

真

乜又係你啊
咁3分信唔信得過

我覺得應該信得過
起碼知道自己做緊咩

追蹤咗你
我淨係飲啤酒 醉嗰兩次係有啲真有啲鳩up
呻較多

我都追蹤左你

我個ex每次都係飲醉先打黎搵我 唔知佢想點

唔block咗佢？

犯賤 唔捨得block

我講我
如果我醉我畀ex嘅話 係掛住佢 只係平時唔敢 飲醉咗個膽大咗先打

都話

都話咩

思路仲清晰過平時 你話呢

又俾人呃蝦條呀？

咁又冇

你有無見過正常男人飲醉咗會摸男人唔摸女人？

鬼知咩 有啲醉左發癲架嘛

真 酒後吐真言

我通常都係借酒發癲

冇見過 不過可能真係有

點癲法

係fd屋企除衫除褲玩just dance
希望唔會自爆